[I/A] PES MOBILE 2020 討論帖（133）新防守-搖控切換

● 官網：

● Download Link
IOS:
Android:

● 新手開波Q&A?

1. 洗唔洗刷首抽?
新手開波既時候會有好多抽，盡量雙金/一黑起手，抽中既球員可以睇下下面既推薦List，如果無亦可以問下各位巴打，當然唔滿意既可以繼續刷到自己想要既球員為止。

3. 點樣改Email或者密碼?

4. 操控方法
操控類型有 Advanced 同 Classic 揀
推薦 Classic 佢類似手制咁樣同埋易上手啲

● 球員資料
PES DATABASE

要注意由於可能有球員更新，所以DATABASE 入面既100%抽球員可能有誤。

只需要直接search球員名，你就可以搵到該球員特性同數值。
而想搵一堆某類球員，可以憑Search Conditions自行set Filters 搵出黎。

●畫面調整
新手入game 第一件事畫質轉60fps

但30fps low quality 比較慳電

教練，球員，沒有最強只有更強
因該每次更新，Konami 都會暗改教練球員走位，唔會通知，要靠老手用過先知

●實時系統
每周四維護6小時（10am-4pm)後，會按照現實球員表現而調整球員狀態；
另有巴打（牛佬）隨時更新球員實際操作表現（暗改），詳情要留意留言

●教練更新
即日起，可簽入不同版本的同名教練。每日更新3次，已擁有的教練不能再簽下

●拍賣
根本球員條件（國籍，球會，年歲，能力）買球探組合球員
詳情：PES DATABASE

Go

@Aristo

又係啤巴開

估到你會剷我

go

4312巴好波

加咗
邀緊你

Go新陣

u唔同aristo巴玩下

There is no other way. Again?

上次有玩過不過佢又潛左

距係度
無玩半年都記得me咩名邀我

Go唔go呀係咪唔同我打

go ar諗住u同aristo巴玩炸

快唔快手先

Go住先新買教練都diu爆U

一陣玩場

u唔開應該又有排

go lor

今晚pvp之火勁到

Go?

Ok go

okk
夜d

??

Again?
全場紅線

No go have to sleep

玩過喇，仲未見到以前既神之手

Pvp

抖下先

我都覺
頭先冇曬精神

Diu，黑哨到

練下熟練先啦

抵啦落產

以前一開ball就俾距入好似該一球咁

Pvp
850723663

Me19全盛曼聯，20中下游49000

Again

go?

回後，大腳C7 goal
角球：見到個死矮仔開，近柱goal
罰波：goal

想點呀bale果球送都唔射

我啲人永遠唔夠撞

中晒，以前俾角球罰球距慘到

中場咪又係韋拉

轉返陣再嚟

ok gogo

Gogo

咪咁啦

again

唔玩啦on9到c朗已經跑前左兩個身位都比你個後衛撞返開玩撚咩

Ok
Go

But 同你打幾順
好少lag

me 個後衛綠色姐

兔巴都沒落了

奶巴出黎

Pvp anyone

go?
ugg

玩慣18,19嘅人轉玩20係超級唔慣

繼續？

Go ?

好難截波

陣間再P
想同一生巴P場先

你隊利仲難打過主隊

有幾日u玩邊幾好架

今年要轉玩433了

人地好易截撞兩下就甩
今集有無說明書

d ball u自己成日傳俾me

第一場應該陣問題

同你p場玩下？

Ok

lm

今年one two太容易失誤

黎多場？

奧巴

呀古獸球單刀衝得咁快呀

諗住傳右

玩多場？

友翻場？

好無諗過有得贏

玩緊新千姬大亂鬥，pvp? 不了

都話左要落西

我個陣好守得

你邊隻起手

臭巴跑得好快

打唔打場
727796140

奶巴上下半場2個人黎既

好正最後咁都絕殺唔到u

上半場差d 0:2

好彩出得快

wai巴反黎lu

原來我發覺今集好岩一生打法對住佢有種無力感

again?
繼續試陣

係
玩多場last

等等要覆call

同u打得多熟打法姐

原來隻驚廢到出唔到個珉字

Go
華拉尼今集幾勁

gogo?

係，又有速
go

anyone?

Go試下陣

gogo

你加咗我先

ok wait

過山車黎既
仲諗住反cup你

迪拿曼斯

已搵到最強陣

u個alison仲屈啦

Lm

打場？ 727796140

咁都和到

pvp anyone

屌
我大腳出去果陣已經放低咗部手機

再黎？

同你玩返19嘅感覺

again la on99

Ok ，one more

win and rest

gg

成班敗家仔

你個陣咩名，我想要

4132

who pvp

蘇金寶好廢
一出baresi 就搶咗阿古路個單刀
型到

invite me

any pvp

M e

Oh no

727796140

too late

send咗申請

Gg
中場好密
打唔入去

橙，麥龜企定定喺度唔同c朗爭頂

係咪因為要求加人工而罷工唔頂呀

試緊新陣，黎多場！

pvp

00

屌全場得一波攻

again?

頂爆你

射極都唔入

仲黎唔黎

咩事 點解個post推得咁快

因為出左解放軍

又-6一場

1:1 sorry

last?

又和

打3CB果然悶d

又贏唔到
明明場場都幾球單刀

你場場都鳩斬等反擊

依個陣係咁玩

收到風：老解大粒野搭上左警嫂！！！

傳奇玩家

小薯想踢下波
809635144

庭沼珉同秀智有咩分別

無，一樣係賤種南泡犬嚟

成功突破1100

今年會唔會每月reset

有冇人踢？
727796140

打唔打場？

加左你

遲啲先

好喜歡她

有冇友？

go? 720 283 398

好
已加直接go

屌
神龍狂擋角球
文尼法賓奴閘撚曬
Again

癡撚線
法賓奴截球 11次

Again
差少少贏到你
唔係你神龍救咗兩球零距離必入球

一日到黑屈文尼

屌
碧咸斬c朗頂都可以中柱
你邊個教練黎？ 成6個人攻

klopp

根本屈古烈治同文尼

g

我轉陣

last

預咗輸

沒有文尼
你什麼也不是

屈人姐

係囉係囉

Again?

no la休息下

One last

好啦

個龍派膠可以點做？

打到下半場已經冇心機打
啲煙傳緊入黎

go理大啦

利申怕死

做冷氣軍師仲好

He 用車唔士=Goodest

Me is 連燈首席冷氣軍師

one pvp

ok we go

徹去何文田

到左何文田就唔好去鯨大方向
鯨大有狗屋

之後可以去旺角同手足匯合

勁撚到

慘被絕和

有無人見過emily?

pvp?

比人拉左

強烈譴責popo拉尻pes玩家

709922854
Any pvp?

西灣河黃衫女

Ok last

ok

洗碗
Offside 靚呢

最尾散散地

go
我係ugg
有無加過

No plz add

added go

Your friend list is full plz delete one

go？

Go Your team name?

atm

Go? Mine is Lam

gogn

Again go

ok go

巴打2場禁diu都俾u和到

Last one

me 負6

你試吓用mbappe打最前可能仲好

係，不過me想玩頭

巴打d 補位都好快

慘，pes 手足落單
都話左z core
有人走到

日光日白就咪撚z core 走喇 大佬

emily呢

pes手足

wai巴都唔見左

廢老扮緊工姐

拉左la

Pes 手足全部condom

番office途中中伏
利申：VL

拉左了

今日有club selection

上年2次koulibaly一次club selection 一次potw，今年2次 club selection，都係唔中

中左咩?

我中左羅辛 高列
諗緊抽唔抽ac

allan ，金波LB 同mertens

ac得gk值得抽 piatek一般般，其他都係垃圾

係，幾隻伏野

中高列 傻西

冇抽AC? 高列有了

Allen正過大黑喇
我寧願要allen

呢隻正野

呢隻勁? 有隻哥倫比亞金波防中都好勁

Ac不了

中咩

爬下文好無

夠硬已經玩哂
仲有99體 96身位 積極

慘Pes 手足仲未報平安

2030先再約戰了

報到

橙，已被警察盜用連登ac

講暗號啦

4312

k社咁好人每星期都要我儲coins

Diu爆U

無用嫁 會爬文

仲草埋gp

佛心公司

邊個唔pvp就係鬼

屌
好撚慘

又少左個pes手足
今日唔係走z core
全力突圍向西

琴日最重狗既位置戰場

呢兩條路即係叫手足由a core 經琴日個廢墟走去接應大隊

情難自禁 我卻其實屬於 極度容易受傷的女人 😢

其實寶石寵物幾好睇

睇beastars

廢萌才是皇道吧

睇鬼滅吧
依家啲學生妹好中意睇

垃圾到不行
個世界觀細到

冇共同話題點聊人
我自己就中意輝夜姬魔禁多啲

go囉

輕鬆

個陣勁到咁都輸就柒啦

嘩姓賴

禾賭仔

笑撚死

牛巴心水清

u被diu

負6波近柱bug

輕鬆到
咁多wtapps lag到

go lor
熄通知啦

收到風Pes bro 投左降

輕鬆到

咁多俾u和到
u禁區幾下唔起腳想點丫
12m bug

diu到u咁俾u和到好彩
12m on99

go la

轉左433呀

真係唔明你點解成日一撞就撞甩我，on9

u呀古獸都追到黎撞

Last

最後單刀黑撚到咁

下半場hapi嗎

me都笑左，諗住射得12m

好撚on9，玩到躁

知u9玩下半場已經守

第2球無諗住入個ball自己彈落黎

我射親你個龍都救到，我嗰個就輸on9波

聽日砌新team同u玩啦

你果隻咩龍?

Fp alisson

用AC果隻喇，幾穩

我得上年嗰隻

上條巴 emily巴 見字盡快覆一覆我

真係好耐無見上蛇

係出面公海見到上條巴好熱血
見字請覆

3日前消失咗

牠開了post

你班人冇性

Poly bro pes手足冇上過水
Pes有鬼入滲

點啊變態佬

aristo 巴個dollar係好勁

你隻ccc尼有bug

同你打果隻係施利古

佢成日9up

fp

c利神打到成個dollar咁

可能係好勁，但真係無咩人用呢隻

今晚用迪迪仔同u打

等被炒

我又玩

阿積士個陣幾攻得

451?

4213

擺上黎睇下

Cmf擺隻重砲會衝上嚟射波

我個阿積士仲係舊版

賣左佢啦

已賣

射撚死

我都用緊4213，不過係日職教練
佢左右翼拉到好邊

係喎阿積士可以邊路又可以中路

咩名

原來u單防中
me一個廢賓奴一個肉腸

大巴可恥

肉腸用黎打CB都好穩，用黎打雙防太保守，擺隻CMF玩下仲好

下半場換美c同京士利高文

diu打u

唔用馬切斯喇

有位巴打提我中間用包皮仲好過c7

球王for sure

唔知點解我覺得高文仲好用過文尼同丁力
近柱都射得入
中堅就千其唔好用拉莫c，直升都廢過vvd黃色

金波辛祖都好撚勁，係射波差D
拉膠同TC都廢左好耐，唔好用

包皮me傳中識突岀黎
球皇就要硬傳

升黎玩下都好
而家係簡用vvd定高尼巴尼好
拉莫c見有態先玩下

近柱bug可恥

辛祖除左跑狗之外無嘢好講

射爆u

4213？

係丫，永遠前面成炸血肉長城頂住

點樣睇有咩更新？

傻閪大陸仔

79%控球 咁撚狗

Realman =防反

79無問題，1射先好笑

Anyone play triple chain?

Go未

屌好緊張

12碼大戰

估中你第一球中間

btw你個陣好似幾好玩

血肉長城

大家咁話

玩唔玩場阿

好

緊係啦 明玩嘢淨係後場猜波 一個反擊收佢皮

禾仔

局用
拿卡

拿卡d身位幾勁

平衡好
甘都唔跌

go
我改左名
你名係咩

奧燒

sor u what name 唔記得

atm go

cavani

有d lag
巴打承讓

橙 又輸 呢排成日輸

係咪好疾
應該同u唔同區

係

繼續

同區報到go

有冇人打
727796140

打唔打？

和左n場

898170180

等陣
好快

岩岩比你屈左球

場場都被cup

442輕鬆
wa u 個dollar岀得快到

屌，場場輸一粒。再嚟

go繼續442

加咗你

你出 1 4 5

wai巴咪咁啦

我負碌

點解？

打唔打

Modric 嗰球無諗過入到

射門下滑？

wai巴踢到好燥底

係咪有人搵me

一陣同你打？

彈嚟彈去又一粒真係好on9對月兔都無咁難打，唔知咩事

打？

有冇人pvp?

整多場？

who pvp with me

Diu

好熱血

Nice comeback

go
你id?

最後果球
唔知點解總係射唔入你個龍
邊個教練？

佢好屈機

我地打過
我係ugg
now go

未上手用耐啲先

Lag到核爆喎
咩事？

我少lag

唔止少lag
你吊高波直情係窒成秒
個波由你隻腳吊 一跳就到華dee接波 兼過埋我最後隻中堅

華迪三助攻一入球

第二球開始窒到守唔到
Again?

同u p左成千場都有熟路姐

下次先？
我試緊陣

險勝

Last one?
試多一個陣？

依個陣唔太適合我

Last last one?

等一陣

唔知巴玩場？

可以

高普？

無轉過

好似未add u

Added go

一陣同你踢

Me 叫atm

U added me?

先前無玩過？
id？

added
good name

你滿咗fd wor

del左個

gg
Sorry
我部機有問題

Lag wor

我懷疑係我部機update問題
升極都升唔到ios13.2.3
但一直響度load

我都無升呀，但平時玩得好順

依場係你贏

我係㩒完升
但佢down完一半唔down 再down再停咁 一直loop
拖慢部機

我連起腳都起唔到again?

我屌

聽晚先？
依場你贏
唔係依家再打都係會lag

巴打無運
林尾果下

等你update左先

我都想
但次次down到一半唔down落去
又要再㩒download 重新down

屌 成日換唔到個後面

巴打承讓
我地d打法幾似

肥普走

因為daddy

唉肥普=condom

因為長期用垃圾4312

摩爹迷熱了

左son右Kane

老老實實daddy教son7呢類乖乖仔
Son7都變Cron7

Son7 , kane moura
中間是撚但熱工兵
後面屈機

再約

通常講完呢句都冇下文

再約砲

成千場

2020 最強gk

我中左兩隻

熱刺宣佈普捷天奴（Mauricio Pochettino）下台後，摩連奴（Jose Mourinho）接手的消息馬上傳了出來。天空體育稱摩連奴和熱刺接近達成協議，最快週三就能上任，週末聯賽便會迎來執教首戰。

叫我熱刺牛

幾時隻抽

收工可以玩

熱刺有咩工兵球員

daddy find son

Daddy is back

車路士 曼聯 熱刺
big6教左一半

屌 死臭g 用咗五千石都抽唔到一隻g

lm等睇教垃圾鏝

抽咩

呢兩隻g

今晚用肥普diu爆u

咩招式都玩過

奶巴同u條線都順今晚p

岀迎好快

Me抽中今年隻lkk，準備東山再起撞散U

玩壞了

come on

產到u入廠

we go？

鐵桶陣
無得落底

Who go ?

me go一場

聖誕樹陣

5cb

而家d巴打見摩佬復出轉晒大巴

聖誕樹都算大巴？

同me打開心好多呢

細恩個352 真係成個桶咁

中間多人到

u可以玩下，難攻到

冇計
Fp中CB多

我地2球都膠膠地
救角俾人空門

我唔泊大巴

Go啦，講咁多廢話

奶巴係咪成日開細

係街，就食飯

晏d

Go wt name

忍者
850723663

你又del me

Sor
Go

邀了

近排無贏過

把握力

Go lo

我玩緊啲乜

最近pvp 10場都未開齋

原來真係有人信無國界醫生會飛去幫非洲小朋友

上條蛇強勢回歸pes post

play?

We go ?

延伸閱讀

大波驊對奶是真孰假？

理性分析

Pes 個個都係冷氣八奇

727796140?
pvp?

Invited

PES20係糞game

吓？

打唔打？
齊齊鬥攻

19同20太大分別

19我好廢

Give me last chance我要認真

申請左好友 遲D玩

727796140
Go

你邀咗未？

Go la

我同aristo打先約左好耐

Anyone pvp

點解同u玩親都慢半秒同lag lag地

你有？我好似又無乜

Go?
727796140

邀緊

有冇人go

有 705360341 kg
好耐冇係度約戰

我轉陣again

add 咗u

又感冒

ok invited

take care

727796140?

最後一腳差撚到呢幾次單刀都炒

晏d 未返到

下半場lag到

係到moon walk

added

負6到

ok gogogo

thx

你部機咩事？
Lag到咁？

屌成日禁錯制

巴打試多次睇下

一開波唔集中咋

理得你

應該我4g問題

巴打我真心踢唔到
Lag到爆
我協助跟住cancel咗好耐佢仲協防緊

我傳波再頂俾第二個 第二個佢係唔接波咁漏走咗
發生咗三次
第二球失波我係傳返後 delay搞到完全防唔到
最後九十分鐘美斯空曬位㩒完射門放手幾秒都唔射

Lag到咁巴打請搞搞佢

4g 除非係支移動或者3

我傳波都成問題 窒吓窒吓 接波果個已經漏曬先頂

都係搞翻掂個wifi先上嚟約戰好啲

咁都和番

第一球

Again ?

多謝

832081685
Any pvp?

Me

Add me?

What’s your team name?

有班 開頭

Added plz go

Ok gogo

I added u accept me as fd 1st

Again?
差少少和到

大家都中柱

庭巴保重
上黎p多d hapi會快d好

渣架

佢個網得me carry到

Again!!

wai巴

今場好認真咁守死u

wow
go

又輸一球

u av lag到

小小姐又賴

ok 今場ko u
go

禁diu都俾u和到
今日server搞咩

執雞可恥

gogo
俾2020感覺u

又負6波

係有d delay
go

diu到咁都俾u和到
12m讀心到

15輪先搞惦

笑4

go la禁diu

即時死亡果時我救到u又會救到

後防成日空哂

呢幾場無用c7用包皮
go

sor
當和算

咁你又射

c7無包皮咁好用
go last

係咪好hapi呢

打假runo好撚勁

Bruno

係，d插上幾好

俾u攞個尾彩

今日u係咪場場都有疾

係廢server
Btw呢個陣唔錯，反擊好快

都話要玩邊啦
今日場場對攻咪幾好

明天再戰

打嗎？

收到風 fp有kane抽

神陣

最已陣

有咩抽

屌 唔記得今日更新

依家先知

夜啲再約

Ok
今年我係熱刺fans

影死佢好老

在過去一個月的幾輪談判中，紮沙維說服了列維，熱刺缺少一種必勝的心態，而56歲的摩連奴將把這種心態帶到熱刺。
除了摩連奴，列維還考慮過拿高士文，艾歷尼以及杜曹，但是最終摩連奴還是成為了最後的贏家。摩帥本人此前拒絕了中國以及歐洲其他國家的工作，因為他渴望帶領第三支英格蘭球會拿到冠軍。

56喇

出國家隊FP

圖

又出意甲legend今次馬勒當拿 巴里斯 迪達

I m home

未有

今年legend 真心廢
由其老馬

馬隊竟然冇份

上季個ac唔撚記得綁定一換電話就冇左 重玩好辛苦

Son會唔會受重用

老豆搵仔

d人傳son改打左閘

361
LMF : son

入得

好似太早

kane

433

摩連奴力捧孫興慜？！摩佬曾這樣評價老孫

Cr7

擺哂11個Kane

11個son

唔知留定堅

牙朗

國家隊朗=球王級

祖記養生朗

屌想中c7/美斯好耐 成日俾人用佢兩個屈機 自己又冇

普黑朗都好勁

我並不是狂熱的摩帥支持者，也不會追隨他去支持熱刺，但他回歸執教的這個消息，無疑就像那冬天里的一把火，熊熊火光照亮了我。一種莫名的興奮和熱情奔湧而出，在這個生活平淡如水，寒風蕭瑟淒涼的時節里，讓我突然有了興致，擼起袖子就打算來番雄文，或回顧崢嶸歲月，或放眼嶄新徵程。

Daddy bean

好撚鳩

意大利隻中堅唔識
波蘭果隻係基爾維克？

Wa 你終於保釋到喇

屌 入得 一抽中kane

未維完點入

9up撚

新手唔識亨利老未

係咪比我2x% 控球
最尾加時屈左粒牙朗頭鎚
1射1中1:0 ko 左佢隊傳奇隊痴左線果個

認錯人啦

唔係啦印象中亨利老未無pvp，係維護先會上嚟

Ok 入得

有問題？

入得 冇kane抽我屌你老母啊

機已爆 fp 牙郎加美c

中大力臣，oblak , puuki

轉個熱刺隊徽

唔中牙朗 仲要一金波

金波，艾巴，Oblak

爆機了

慘

我見唔到
我唔識
我唔理

pukki wilson 俄佬

100

Pukki公廁嚟我中左兩隻

其實幾想要wilson

C朗勁撚到 有D後悔早兩日無試抽美斯

2 griezmann 1chilwell
之前已經有feature chilwell

牛師兄，我廿年車迷都頂你唔順喎

正，有101

唉吊on9

尻射朗返嚟啦

原來係你，琴晚同你打左兩場

我係用cavini果個

Ok go 胖著多好

今期fp狀態c

你收皮

彈game

你斷線

無啦啦自動斷左
好激仲有得打

Sane個2腳

一開始比你禁屌
好彩全部唔入

甩腳遊戲全部都係跛腳佬

至少中到佢
alaba,pukki

打場？
727796140

依家不了唔得閒打住

C7好啲定eriksen好啲

C7

依加server有問題同人p左三場斷足三場

見到你咁好撚痛苦

好想要

打場嗎？

狀態得C仲要長期紅箭叫人點玩

17lv咁企lv就唔好show出黎

100 C朗

你好似牛佬

今晚挑戰你隻101

He is理論派 I am實戰派

希望server順u又賴lag

的確係lag

小小梗有嫁啦

唔夠打

你玩唔慣pes 20?

u就好啦

2金ball，基沙文

抽中咩

唔係小小囉
Btw
見到你既屈招又練成左

U話牙朗廢過包皮

爬文啦

咩屈招

me個打法係

Me都唔知嘅

U都唔需要牙朗咪唔比你囉

wai巴屈完人都唔知

角球近柱goal, 尋晚俾佢迫和

好唔順，同埋熟練度未99
點都係唔夠你打

diu爆u呀

基本野

我都係最近先搵到個fit既陣

之前都係咁輸

之前先講2020唔撚玩既

玩

2019就開始用啦佢
前幾日仲扮晒野係度叫春

早場

u同奧燒巴玩下

仲有無人抽到我朗啊

抽到呢3隻 我想要C7啊

btw 今年lukaku正前幾勁

咁易中咩

啤巴準備

岩但1/9